港共DQ剩民主黨扮議會有反對派 再攪境外投票同電子投票種票 成班傻仔重繼續話要plan b plan c承認選舉合法性

真係份糧咁吸引 唔敢總辭？
政府都表哂態要境外投票同電子投票可以操控賽果既野
再DQ剩民主黨同國際講議會有反對派架 好民主

成班人重係到傾Plan b plan c承認個選舉

agree